梁天倚仲唔多謝政府幾年前引入左x光機代替通櫃

否則你菊花不保呀

入到去大把人幫佢通啦 打警察暴動咁威威丫啦

CHING今日甘搶口

平時含慣撚既人有咩資格笑人

佢一直憎恨的政府原來不知不覺間幫緊佢

梁天椅我就識

同一個人黎
用不同的名搞事

畀人拉咗之後先發生掟磚放火都可以入暴動罪
五毛講嘢冇智商

我諗入得監獄嘅人都唔會鍾意警察囉

我又唔係陪審團你同我講有咩用

倚天屠龍劍丫 樓主字都唔撚識